點解全香港咁多紅媒，係得TVB比人爆採訪車？

又唔見東方比人爆
唔見星島比人爆
唔見文匯大公比人爆

有無人可以解釋點解無線特別乞人憎

Btw發夢發過咁撚多次
好似從來無見過有文匯同大公既採訪車出現過

因為係免費電視台

因為佢呃我老豆老母

受眾最多，遺害最深

因為之前無線有攝影師同過示威者起口角，仲要串柒柒咁，今日仲要喺新聞台寫大字賴示威者又話支持警方執法

香港咁多港豬就係因為TVB選擇性的針對

屌你老母
呃我老母
爆你老母

Tvb 係主流媒體，影響極大

Tvb 唔該你學下依位仁兄啦
唔該搵返你地作為傳播媒體嘅良知

邊個敢搞方向，唔怕俾人斬

佢地邊洗採訪全部假新聞

全港9成藍絲都係因為睇TVB養成的

你知唔知tvb令到幾多人家變

駁唔到

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

因為
間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
TVB
已經系
冇辦法改變
既事實

D人唯有
用野貓式
搞鳩TVB新聞
去發泄

全港10茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

你知唔知TVB令到幾多部茶餐廳電視機都長開播住

方向啲記者同蘋果都唔知幾fd，日日撞口撞面，有料齊齊share

正！ＴＶＢ配音組有吉屎！

果班就擺明奶共 cctvb 就奶共扮中立 更無恥

個人覺得
真小人同偽君子問題XD

東方都會頭版屌DAB廢 TBB 日日cut堆片出黎就當新聞， 屌那星 連自己介損手都拿出黎哂10幾秒去報 專業？